[重要] 光復連登嘅方法

綜合左幾個post得出以下光復連登建議
希望大家幫幫手傳出去, 連登對整個運動幾重要大家都知, 唔可以比佢死
雖然以下幾點講左好耐, 希望整做圖片大家易入腦D

光復香港!時代革命!
幫手推呀!!

同意 連登都光復唔到
談何光復香港?!

要有 critical thinking

有冇巴絲可以整個reddit整合post/tg group
Post完上reddit放topic+link上黎 方便手足upvote

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

pish

唔好再推乜鬼 葉國謙
到宜家都冇見過錄音/片 fact check

TUI

推啊

推